係咪我有個錯覺? 明明開槍射人好大獲，但社會好似唔夠爆眼個次咁?

感覺無721 831 扮示威者爆眼個D日子咁
大家麻木左?

[緊急文宣] 聽日唔只三罷，仲要去西九龍裁判法院聲援義士

我都係咁覺得 個社會已經愈黎愈麻木

推

錯，唔出聲，係忍緊，準備做野，已經需要炸死燒死斬死班仆街，但點可以聲張呢？？

1. 習慣咗
2. 有影片見到佢出手先

屌你老味今日都未過係到講呢啲野
報紙賣都要時間啦

但明明係警察用槍指向人群，跑過去

大把人嬲到出煙喎
你唔好假設咗D人麻木啦

差佬開槍要示警
同埋睇埋呢段:

隔無雷公咁遠，點威脅佢生命

我自己覺得
一來爆眼果次係女仔, 人都係對女仔會同情D
其次係爆眼果個後果大家都會想像得到係好嚴重. 爆肺好多後遺症但正常人冇咁直觀咁感受到

就算就算係出手先咁又點? 佢依家渣住把刀對落隻狗度? 果碌野比佢扑中都唔撚痛啦

屌，係呀…

唉

我覺得唔係
似係準備緊更大既野